番酒店分菜個啲 依個價有無俾人食夾棍

我新仔 炒散 ， 有親戚做經理 佢開我60/hr

有無俾人食夾棍？

有

唔熟唔食

60其實OK 不過可以高到65

咩酒店又唔講

一般酒店都有蛇頭費
呢5蚊一個鐘係畀蛇頭
公司線一般都係劃一人工，都係出咁多
公司當慳左蛇頭錢
做地盤先有呢d判上判食夾棍

利申: 2年前長炒

比人食咁多既
公價90

100tim

至少70

至少120

差唔多啦

至少2700/hr包食住

絕交啦咩親戚黎
我DSE做都$90/hr 仲包晚餐任食

普通都係差唔多$56-$60

At least $150 啦宜家

好多五星酒店都呢個價

似比人食
通常2 3個蛇頭食完先會出60比你

認真 返緊金鐘某5星炒散 140/hr 包晚餐

求介紹

中環四季宜家好似$200/hr